自去年7月有約7千人偷步用“特許入境許可”LOTR入境英國....

唔知算唔算多呢

偷你lo mo

上一次公佈嗰時
個數係幾多？

明明講到身邊好多走
公司好多人辭職

利申 會走但會做恐懼撚

振夫綱

好似9定10月
3000

咪係

合法㗎喎，乜撚嘢偷步呀

7-10月得2千幾人 即係呢3個月又多咗5千幾人用LOTR過英國

sorry囉

只係想講未正式都已經7000

好多人由賣樓準備都幾個月

而且好多人都邊準備邊睇情況

移民潮

咁多

好想知佢7000幾係計申請人
定全家

昨晚個fd先同佢女友LOTR去曼城

紫青巴

我身邊啲人都係打算2月之後先移
要等2月之後先知有幾多人會走

算多勒

冚家走既唔會係lotr

你又知？

其實重有本身有外國籍咁又走

偷你老母咩
支那雞警嚟播毒就真係偷渡啦屌你

呢個數意料之內
2月之後個數唔知過十萬要幾多月

疫情下少機都7000幾

而家去緊都應該之前在香港有物業既人

點解唔會係